［估歌仔］想搵返一首日文歌

個歌一開始大概咁：

老～虔婆
雪guideline囉哦咩raw～
雪guideline囉哦咩raw～

副歌大概係咁：

雪咖喱 雪咖喱 雪咖喱 雪咖喱 咪乸～依喎
雪青青青青 賣佬嘩～
雪guideline～喎喎喎喎～
雪咖喱issue~
雪咖喱issue~

求吓大家幫手 係個腦轉咗好耐洗曬腦咁但唔知咩歌來 依家連歌都唔想聽淨係想聽呢首

笑左

男定女唱，邊度聽到架

見到老虔婆笑左

又回帶

我哋有請樓主老母再次獻唱一曲

雪青青青青 賣佬嘩～

點解我會諗到係 山卡啦山卡啦山卡啦

呢首有好多雪咖喱